有父幹,月入40k,有車有樓有女,人生是否已完?

有父幹，兩老唔洗靠我養
月入40k，職位低不成高不就
有車，有樓，有女朋友

人生是否已完..........想要既野都得到哂

發夢果陣

FF少陣返去做嘢啦

40k咁少,笑死人

對我黎講夠做

醒來後，什麼也不是

唔駛儲 剩係洗都ok

係時候涉獵下琴棋書畫文史哲

40k人工 ,lead住班細既做野
車係 賓馬
樓係 元朗區一房
女雖然係平波，唔算太靚，但唔肥

感覺自己係人生贏家 人生無所求，應否洗記錄重玩

發夢果陣

冇興趣

有錢捐比有需要嘅人啦，願你蒙主恩寵

40k 養車加供樓冇咗一大半

之前捐開奧比斯，無國界
但發覺佢地從不缺錢非常富有

之後轉左捐星火，又比狗封撚左
想問各位善人仲會捐邊度?
最好有為香港人發過聲，真係幫到有需要的人，謝謝

40k，低過連登average 50k

做兩年嘢都40k啦，咁易滿足？

曾經 細個個陣 我都覺得有曬ed嘢之後
就好多錢 好正

事實上 當你得到之後 並唔係話好多

有車
有樓收租
有女
人工37k

見咁慘無人答你，我答你啦

我月入尚好 多你幾倍啦
你目前既人生，
係岩岩完成左普通人既目標。

下一步係應該尋找人生既意義

如何尋找，我都思索左好耐
睇左好多書，
人類歷史文明上，
有資格去追求呢個答案既，
多數都係有貴族，
而唔係單純有錢人。

係呀死得㗎啦。

真
當無儲錢, 父幹比首期
17,000 供樓
2,000 管理費
1,000 水電
1,500 保險
4,000 車位
4,000 油錢+隧道
10,000 卡數雜費 (買餸, 出街食飯睇戲, 家庭用品, 上網, 電話月費, netflix spotify...)
-----
都仲有淨500
父幹到全包日常開支就另計

貴族同普通人有咩分別，
就係錢多時間多。

唔係要暴富，
重點係唔洗做都得。
時間係要多到自己想搵D野做。

去到中年，咩都玩厭既時候
時間依然都係咁多。
咁開始就沉澱落黎，
會覺得應該為餘下既人生添上D意義。

因為人生本來就無意義
只係有自由意志用自己想要既生活方式生活落去。

你雖然咩物質都有，
但你人生既時間都係唔屬於自己。

以上係我得出既結論。

感謝你詳細的回覆

都岩既，有上進心係好事

上進心就無乜

事實上 係仲有好多嘢 都唔夠錢買

每月又要儲錢 供樓 交下d雜費
咪又係得10k 8k 用
除非你話做月光族啦
咁就大把錢洗啦

咁咪去搵下一樣想要既野囉